APE係咪收左皮？

平時訂開罐頭，今日想訂果時發現個網冇左，
Link左去第二個app到，個入面好多野都係0庫存

好似冇埋即日送貨同貨到比現金

同問搞到我要用第個網買貓砂

之前想訂果時 係咁彈廣告叫我裝app

直頭成個網變左廣告